有咩方法死得最痛快？

真心想知

俾我屌死

認真呀..之前諗過安眠藥+跳樓 但好似話其實係唔可行

安眠藥唔係+燒炭咩

燒炭唔係仲辛苦咩？同易比人發現

知唔知點解啲人會一氧化碳中毒？

印象中一氧化碳會同血紅蛋白結合 然後搞到攜5到氧

做黑警互屌死
利申唔建議

黑警不了

睇你有D人性 唔應該咁快諗點死啦

唉 好辛苦

有乜咁辛苦 天氣唔錯

你有無養寵物？

無呀

吊頸死最方便 成功率高

"花落夜華"，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

拎把刀桶落個黑落度，咁個黑警就會拎槍射你，大家攬炒，唔好浪費自己條命呀

admin 閂post 啦
btw, 樓主可以打去撒瑪利亞會

收皮啦 死完又要人同你執手尾

試下去領養一隻覺得係佢既寵物
不論係倉鼠、龍貓、兔子、貓、狗、等等
佢等梗你

夢會照發 最緊要天滅中共

我都想呀..但屋企無得養..

手足

只要唔怕痛同唔好驚就有好多方法

😂😂😂😂

點解呀？

耿不爽

100個黑警死左
之後先到你死
ok？

手足 我哋每個人都要好好愛護自己
死可以喺解脫 但無形之間同樣喺失去
你今晚情緒點樣 陪下你

喂！講好煲底相見架
你缺席既話點算

少頹 啱啱我fd見到我個post問我 係咪 好大壓力 跟住我仲笑笑口話點會呀 btw thx手足..

呢一日我點都唔會缺席

依家租緊屋都唔想再增加屋企嘅負擔 其次係 屋企人對寵物嘅知識好低 唔想害左佢

ok

聽落好似有少少口不對心
問真個句 係咪真係有壓力呀呢排

幾近排散左 又多功課

你真係好體貼
好溫柔
呢個香港同連登都需要你

絲打讀緊U? 呢排近final 多 assignment...
散咗 係最近嘅事?
呢排點樣呀 有冇覺得放低咗 定都係好排住

被女神殺死

我以前都成日諗呢個問題，十幾歲果陣覺得，俾40歲命我乜都夠，過多幾年諗返，其實好智障

我小角色姐 ching係咪近排都有唔開心呀

high dip咋 係最近散呀..會成日諗下..wtf佢搵番我..會唔會係想撚我

我都係咁諗 到三十歲命已經好夠

唔夠囉，而家覺得，300歲命都唔夠，太多事想做

係

下...佢係幾暖男架個人

final year?
點解覺得佢會喺想撚你? 喺唔喺之前發生過咩事?

我係覺得有咩事快d趁後生做完 就算

唔係呀 yr1咋 咁散左之後 無啦啦搵.. 咁佢有時會鑽牛角尖..

保養下，令肉體同靈魂都咁年輕

呢句男女通用

雖然佢有追蹤我 但我都唔怕講啦

好睇點散法

我都想搵返ex，佢唔理我啫

都叫做和平分手..你哋因為吵先咁？（btw唔想答 可以唔答

可能係當搵返朋友啫，始終相處過一排

係

好呀。我靈魂比較老

個陣明明係佢話無fd做

講得呢句，通常老極有限。唔係恃老賣老，你呢句係我考CE ge年紀講

男人嬲左係咁架啦

唔好死 享受人生

但唔代表可以亂講野..岩岩睇完佢覆我咩..就更加..

唉

overdose heorin/cocaine/meth起碼叫爽死
overdose carbon monoxide唔痛
吸一桶純helium/nitrogen, 唔可以有oxygen喺入面, chur幾口大既就暈低, 確保暈咗之後要一直吸住<唔痛
跳海死之前要經歷好多痛苦
吊頸吊得唔好有機會死唔去
跳樓要夠高, 跳落去果塊地要夠硬
其實自殺都要plan好多野, 好煩, 繼續生存吧啦

如果係咁，搵過個

係 要諗點樣確保100%死 同時間 唔會麻煩到人

原本已經都散左..

係，專心搵過個

諗得黎不如享受下人生好過

btw ching好似好多經驗之談咁樣wo

無乜，只不過我同你差唔多年紀果陣都成日諗你諗ge野，至走左入黎

但諗返起，在世為人，求樂不求苦，諗下點樣令自己開心好過

唉 我仲係依個階段xd

暫時無乜動力住

我都想知

充實下知識。好多時點解無啦啦諗呢類野，係個腦空虛，空虛就容易無病呻吟。